本地新進樂隊？

我覺得好似Kolor

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?